記得堅持幫襯黃店啊

見好多人都開始無咁做
唔止飲食 仲有好多架

【終極整合】黃藍商戶地圖 (新)

各區黃藍商戶圖(每週三更新)＋各行業黃色商戶圖:

仲有app

whatsgap
和你eat
和你pay
香港商店

救黃店 棄藍店

幫黃店同時要叫佢地登記做飲食界功能組別選委

好多黃店原來都冇申請，通常都係覺得麻煩，唔識就卻步！但點麻煩都唔會麻煩得過上前線掛？賺黃圈錢希望你地都唔好嫌麻煩去申請網上好多有心人有懶人包，肯問就申請到

有心人懶人包

懶人包2

黃店地圖

就咁睇都幾百間，每間都申請已經幾百票，幫手問番自己區啲黃店申請左未幫幫手，怕醜可以inbox佢地問

各位去幫襯之餘，記得叫佢地登記飲食界同進出口界，開鋪未夠一年都可以登記
打91803949 有人上門幫佢地登記

飲食界嘅黃店都有懶人選民登記生成器】

兄弟爬山各自努力，代手足轉發：

用手機相機scan個QR code，填好上面嘅表格，神奇嘅事就會發生：一份填好晒資料嘅表格，係幾日之內寄到上門，或者有義工親自送上門，你簽上大名就大功告成！
Click以下連結，可用到「飲食界選民生成器」。
「個人持牌」版：
「公司持牌」版：

有咩唔明，歡迎搵我地！
whatsapp: 9180 3949
telegram: RicePigLin
email: ricepiglin@gmail.com

轉載請註明出處及歡迎手足投稿：民間清算師專頁
FB：
TG：

#專業清算 #民間清算 #黃店 #懶人包 #飲食界 #登記成選民